https://web.archive.org/web/20020619170952/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=290

### [5800] いも	2002.02.22 FRI 20:27:13　
	
こんばんわ。
感想を交えたレスです。

＞あおさま[5784]
はじめまして。
私も、人は守るべきものがあるから強くなれるんだなあとここ最近のリョウをみてて思います。
今のリョウが「守る」のは香瑩。
香の心臓を持ってるからってだけじゃなくて、二人の「大切な子供」だから。家族だから。
香を失って一人だったリョウが、新たに家族を得、守るものを得て、また最強の男に戻ったって感じです。最初のころと比べて、リョウに強さを感じるんです。
守るべきもののために強くあろうとしてるのかな‥‥。
ああ、でもそれがまた切ない！！

＞Blue Catさま[5787]
表紙、私もＦＣが連想されました。
「あんな男女と一緒にするな！」かなり笑えました！！
空さんからしたら、「あんなもっこり男と一緒にするな！」かもしれませんね（笑）←失礼しました！！（滝汗；）

　信宏が香瑩に「私の名前が何だ？」ってツっこまれて動揺し、同じ方の手と足が同時にでちゃってるのが可愛かったです。
そういえば、海ちゃんも美樹ちゃんとの結婚式で（あれは緊張しすぎて）手と足同じ方出してましたよね。
やっぱこの二人、親子としての素質（？）あるかも‥（苦笑）

来週からの展開が楽しみですね。
それでは。いもでした。

### [5799] black glasses（愛知県）	2002.02.22 FRI 13:01:28　
	
どうもこんにちは

[今週号の感想]
やっぱり海ちゃんのパジャマ、あれは大笑いしてしまいました。海ちゃんがパジャマ着ていることがすでにおもしろいのにそれが猫の柄のだなんてしばらくその先が読めませんでした。それに信宏の「パパになって」発言もこれまた大笑い、今回は本当に充実した内容でした。なんとか香瑩にも名前を伝えれたし。
しかし、今週号でますます信宏がFCの雅彦に似てるように思ってしまいました。それにバンチの表紙の信宏が一瞬雅彦に見えてしまってああもう完全に僕の中では無意識のうちに信宏＝雅彦のような感じでこれから先見ていきそうです。

[DVD]
次世代DVDとしてブルーレイディスクが規格統一され、これが出るまでしばらくDVDはお預けのようです。しかしなぜ、東芝が加わってないのか疑問ですけど。

＞kinshi様[5792]
FCハマり始めましたね。やったね！まろ様のホームページでのチャットでの宣伝効果でしょうか。

### [5798] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.02.22 FRI 10:58:44　
	
　こんにちは、です。
　今になって思うと、第１話でリョウが「カミサン」とか「妻帯者」って発言をした時点で、リョウとＧＨが親子になる、ってのは決まってたのかな。リョウが女として愛するのは“香”ただひとり、だよってことで北条さんはあのセリフを言わせたのかな、なんて。

　「リョウもあのハンマーをいちゃつきだって自覚してたのね」、考えたことなかったけど、わたしもなるほど、って思っちゃいました(笑）

　海坊主のパジャマの猫柄、そういえばあれってＦ．ＣＯＭＰＯの雅彦の、母親との思い出のマグカップについてたイラストとも同じですよね・・？

　Ｃ・Ｈで美樹さんが掃除苦手なのを見てわたしは、あぁ戦地で育ったから、教えてくれる人いなかったのね・・・なんて思ってしまいました。ていうか、ほこりには慣れてて気にならないのかな、と。「あなたがちゃんと教えなかったからでしょ」なんて心の中で海坊主につっこんだりもしましたが（笑）

海坊主睡衣上的猫图案，说起来，那个和F.COMPO的雅彦，在与母亲的回忆马克杯上画的插图是一样的吧?



### [5797] *rose*	2002.02.22 FRI 01:03:46　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。
　皆様の言ってた「いちゃついてるんだ」私も同感です。で、もう１つ！！前々回のドナー提供先です。リョウにじいさん・・・。とつっこまれていますが、１巻で冴子に「それって、男って可能性もあるんじゃない」って・・・。やっぱり、言ってる事似てるのネ（ｂｙごまかしかたも！！）Ａ・Ｈの初回は組織の者が偽パスポート作って阿香は新宿にいたのだろうけど今回はどう考えても密入国なのでは？だとしたら船ですか？信宏は？んー、微妙に気になる！！今後、リョウと阿香がバージンロードを歩く・・・。そして信宏へと・・・。（海ちゃんは新郎の父？？？今週号の海ちゃん・・・。それで思わずバージンロードを歩く所が絵になって浮かんできました）けど、海ちゃんのとこに住む事選んだ信宏に感心！！阿香がリョウの家にいる事冴子が知った時のリアクションが気になります。今週は表紙、明るくて良かった。４巻はこういうカンジになるといいな。その前に３巻アトもうちょっとですね。待ちどおしいです。では、また！！

### [5796] げら	2002.02.22 FRI 00:27:40　
	
はじめまして。ずっとこの掲示板をみていたのですけれど、レスをするのは初めてです。よろしくお願いします。
最近CHにはまりはじめ、「CHの続編でないかなあ」なんて言っていた矢先AHを発見！その足で本屋へ直行しました。

＞ニャンスキ様
私も同感！CHの時もそうでしたし、FCの時も。。。。何故か北条先生の漫画ってその世界に自分が存在しないことにものすごく嫉妬を感じることがあるのですよね。嫉妬というよりか存在しないことが不自然に感じるというか。
何か困ったことがあると「XYZ」と掲示板に書きに新宿へ行きたくなったりしません？

＞ニャンスキ様  
我同意你的看法！《CH》是这样，《FC》也是这样：。。。。。 出于某种原因，在北条老师的漫画中，我有时会感到非常嫉妒，因为我不存在于那个世界。 与其说是嫉妒，不如说是觉得我不存在是不自然的。
当你遇到困难时，难道你不想去新宿的告示板上写下 "XYZ "吗？

### [5795] 無言のパンダ	2002.02.21 THU 23:46:05　
	
こんばんわ★
いきなりレスです！

＞ニャンスキ様（５７４３）
はじめまして(^^)レスありがとうございます！
私の酔いどれ（？）なカキコを読んでくださってありがとうございます。(^_^;)「死が二人を分かつまで」とはよく言いますが、あのふたりのあいだには死さえも分かつことのできない絆が存在してるのだから、何度生まれ変わっても姿かたちを変えても、きっと出会える。そう信じたいですよね。

＞ちゃこ様（５７５５）
レスありがとうございます！（あ～この感覚ひさしぶり！）
それから私なんぞの書き込みに共感してくださってありがとうございます(^_^;)すっごくうれしかったです！
本当に結ばれるべき二人というのは、どんなかたちで別れても、どんなに時を経ても、ふたたび出会う事が出来る。
それは私が常日頃信じていること・・・というか信じたいことなんです。だから泣いたり、悔いたりしなくても大丈夫だと・・・。
また「来世では・・・」の話にもウケてくださってありがとうございます♪だってもう一度人生を生きることが出来るのなら、やっぱり違う人生がいいじゃありませんか。
もちろん現在のいろんな出会いにも運命を感じてますよー。
引越し、転校、別れ、そして高校入学が1年遅れてしまったこと（これには深いワケが・・・）そのどれもが必要な出来事だったんだなぁと今は思えます。その中の何かが違っていても大切な人たちに出会えなかったのだから・・・。
恋愛、結婚に関しては、もしも生まれ変わることが出来たなら、今生で学んだことを生かして慎重～に選択したいと思います！（笑）

＞まろ様（５７７９）
そうなんですよねぇ～。私も海坊主さんのお留守番のアノ話、原作もアニメも大好きなんですが、たしかに美樹さんて掃除に関しては大雑把なとこがありましたよねー。またそこが愛らしいとこなんですけど！（何事も完璧だと可愛くないでしょ♪）
でも、信宏は少しの間でも海坊主さんちにお世話になってたのだから美樹さんがいたなら会ってるはずですし、そしたら「キレイ好きで人当たりのいい人を雇えば・・・」なーんて失礼なことを言うはずないしな～なんて思ったりして・・・。(^_^;)
あーでも、こんなふうにどうしてもＡＨとＣＨをつなげようとしてしまうのってイケナイことかしら？
それはそうと海ちゃんのパジャマのネコ柄にそういう関連があったとは気づきませんでした！「天使の贈り物」はうちにもあるので、思わず「ネコちゃん確認」いたしました！

う～ん、自分の思ってることを人に伝えるのって本当に難しい！
ほんとはもっとうまく伝えたいんですけどネ・・・。
長々失礼しました！(^_^)/~


### [5794] ひろ	2002.02.21 THU 23:29:06　
	
こんばんは～(^o^)丿

いきなりレスでーす。
＞葵[5771]さん
　東京の方だったんですね！
　間違っちゃって申し訳ありませんm(__)m
　ちなみに私は、千葉よりです。反対側ですネ！！

＞ボルドー[5770]さん、はじめまして
　ＤＶＤの情報ありがとうございます。
　ホントに規格が統一されるといいですよネ！
　もっと消費者のことも考えてよ、って感じです。

さて、昨日に続いて今週号の感想なんですけど、
信宏が、海坊主さんのコーヒーショップを掃除していましたけど、たぶん暗殺部隊では、「小さなゴミでも足がつくものは残すな！」と、拳銃を掃除機に持ち替えさせて訓練させていたのでしょうネ。(そんなバカな)
そんな信宏が「汚いですよぉ～　このお店～」なんて言っていますけど、ホントは汚れていないんじゃないかなー思いますよ！　ただ、ここに残りたいための口実を作っているだけ、そう、香瑩と別れたくないための。け～なげ～(^o^)

それからトッポイという言葉なんですけど、「きざで不良じみた感じ｣を言うんですけど、ここでは、とぼけてるって感じがあっていますネ(うんうん）。

いよいよ来週からは、ハードボイルド！？　かな

さて、そろそろ明日のために寝ますかな、じゃサイナラ(^_^)/~

### [5793] まろ（レスのみっス！）	2002.02.21 THU 22:53:57　
	
押覇っス！
レスっす！

[５７９０]葵さま

＞あんなちゃん
　北条センセが作品紹介でおっしゃってるのを察するに、『あの後（ラスト）』の２人の主張が平行線になるのを避ける為「あんな｣ちゃんに落ち着いたんだと思います。
（↑北条センセが、「あんな」とおっしゃっているのを考えますと、
　多分そーなんじゃないかと・汗）

以下、ボキのトリップモードっす！

将宏「安奈だよ！」
杏子「い～えっ！杏奈よ！」

・・・以下何回かリフレイン(笑)

将宏「はぁ～、じゃア・こーしようぜ。
　　　ふたりの間をとって『平仮名』で『あんな』にしよう！」
杏子「フフッ・・・イイわネ！」

みたいな感じ・・・っすかね？！

＞海ちゃん
　こちらも想像ですが――ＡＨの海ちゃんって、
ネコを嫌いじゃないような気がしますね。
だって、ＣＨの『美白』の海ちゃん(笑。なんかＡＨの『ガングロ』の海ちゃん見慣れると、つい×２そんな気がしちゃうんですヨ)のように、ネコセンサー（匂いで判るトコロがスゴい！）が働いて・取り乱すのなら、パジャマの絵（プリント）でも第六感で(笑)ビビビっと感じてしまい、
「うぎゃ～っ！！」
とか絶叫して伸びちゃう気がするんですよネ。

嗚呼！またもや暴走カキコぢゃ！（←ちったぁ反省しろよ！）

[5790]阿葵  
＞安娜  
根据北条老师在作品介绍中说的，我想是为了避免“那之后(last)”的2人的主张成为平行线而定了“安娜”。
(↑一想到北条老师说的“那样”，大概就是这样吧。汗)


### [5792] kinshi	2002.02.21 THU 22:37:34　
	
こんばんは、昨日コンビニで、ＦＣ１　買いました。
とってもおもしろかった。

今日はとってもいい天気で、おもわず近くの公園を散歩しました。
・・・と帰り道、何気なくはいった本屋に　ＦＣがありました。
急いで帰って、ネット販売のとを見比べ、即購入　足りない分を
再び本屋でＧＥＴ　　しかし　さいごの１冊がまだです。
（確か、１４冊ですよね、）
いま、１，６，８を読んだことになります。
葉子・・・って？　薫・・・って♀？　・・・と今は、
よく把握できませんが、来週の火曜までには、とどくようで、
たのしみです。でも第１４巻が・・・何処かで売っているかしら？
私の頭は、今月は、ＦＣで、いっぱいになりそう。
では、また。

### [5791] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.02.21 THU 22:11:16　
	
レスです。
【５７４９】さえむら様
「うやむや」にするというよりも、「別の事件に置きかえる」と言った方がいいかもしれませんね。例えば「ヤクザ同士の抗争」とか、「ガス爆発事故」や「愉快犯による爆弾事件」というふうに。確かにインターネットの発達したこの時代にうやむやにするのは冴羽さんが香さんと活躍していた１９８０年後半から１９９０年代前半に比べてかなり難しくなってきてはいますから、「偽の情報」をマスコミに流し、「本当のこと」を隠すというふうにするという形にするでしょう。「ヤクザの抗争」、「ガス爆発」や「愉快犯による爆弾事件」ならばＳＡＴが出動した理由も何とかつくと思います。特に「ヤクザ関係」ならば「グラス・ハート」を殺すために新宿中のヤクザが狩り出されていたし、絶好の口実になると思いますが・・・。あとは、「力」と「お金」を使って適当にごまかしておくでしょう。警察やマスコミ、政治家などに「正道会」が「献金」して、今回のことは「ご内密」ということで一件落着となるでしょう。（はあ～。我ながら腹黒いねえ・・・。これが現役の高校教師ですからねえ。何か高校の教師が書くネタじゃねえな・・・。）

【ＩＴ’Ｓ Ａ ＮＡＧＡＢＵＣＨＩ ＷＯＲＬＤ】
「正道会」のクーデター騒動が解決し、無事平穏な日々が冴羽さんや香瑩ちゃん、劉信宏君、海坊主さん達に訪れていますがこんな日々がいつまで続くでしょうか？いつまでもこんな穏やかな日々が続けばいいのですが・・・。ところで、３２話の後半からこの３４話までは私は「長渕ワールド」にはまっています。以前書きましたが、「花園診療所」の様子は１０年前にフジテレビ系列で放映された北条先生の大学の先輩の長渕剛さん主演の「しゃぼん玉」が頭によぎります。このドラマですが、診療所のシーンでは中で長渕さんや共演の哀川翔さん、山田辰夫さん、石倉三郎さん、国生さゆりさんなどが酒盛りをしたり、退屈凌ぎに花札をやっていたり、愚痴や世間話をしに来ていたりととにかく診療所が溜まり場になって、かなり楽しいシーンでした。３２～３４話を読む時には長渕さんのアルバムをＢＧＭにしています。もしかして、北条先生の最近のお気に入りは「長渕剛」では？（長渕剛さんのファンなのでつい書いてしまいました。）

【え・・・この人達が冴子さんの部下？】（本当は去年書くネタでした・・・。）
昨年の年の暮れに久々にテレビ朝日系列で毎週土曜日夜９：００から放送されている「土曜ワイド劇場」を見ました。片岡鶴太郎さん主演で森村誠一氏原作の「終着駅」という新宿を舞台にした刑事物のサスペンスドラマですが、片岡鶴太郎さん演じる牛尾正直刑事の所属する警察署の名前が何と野上冴子さんが署長をしている「新宿西署」でした。牛尾刑事の上司役は名古屋章さんが坂本刑事部長役で出ていました。冴子さんの部下が鶴太郎さんや名古屋章さんとは・・・。いや～凄い豪華ですよ。でも、事件の解決方法は冴子さんとは違って地味ですが・・・。おそらく、事件の解決方法で冴子さんともめるでしょうねえ～。まったく逆ですから・・・。そう考えると「Ａ・Ｈ」も面白く読めそうです。また、「終着駅」シリーズも楽しく見れそうです。

【IT’S A NAGABUCHI WORLD】  
“正道会”的政变骚动解决了，平安无事的日子来到了冴羽、香莹、刘信宏、海坊主们的身边，这样的日子能持续多久呢?要是这样平静的日子能一直持续下去就好了……不过，从第32集的后半部分到第34集，我对“长渕世界”情有独钟。以前写过，“花园诊疗所”的样子让我想起10年前在富士电视台播放的北条老师的大学前辈长渕刚主演的《肥皂泡》。在这部电视剧中，在诊疗所的场景中，长渕和共演的哀川翔、山田辰夫、石仓三郎、国生小百合等人在一起喝酒、玩花牌、发牢骚和闲聊。总之，诊疗所变成了聚集处，是相当愉快的场景。读32 ~ 34话的时候会把长渕的专辑作为背景音乐。难道北条老师最近最喜欢的是“长渕刚”?(因为是长渕刚的粉丝，所以忍不住写了。)


### [5790] 葵（レスのみ）	2002.02.21 THU 21:30:07　
	
＞ちゃこさま［５７７７］
　「いちゃついてる」発言（？）、納得です。そうですね、リョウと香のように、やはり香瑩には頭の上がらない信宏になりそうな予感…☆

＞まろさま［５７７９］
　そ…そうか！確かにおっしゃるとうりです。海ちゃんのほうが神経質ですね。たぶん美樹ちゃんが掃除した後で、海ちゃんがせっせとフォローしてたんだろうな…。（笑）そうそう、私もあんなちゃん大好きですよ。ムチャクチャらぶり～なんですもん♪（はっ☆そういえば彼女の名前、結局「杏奈」なの？それとも「安奈」？！）

＞琴梨さま［５７８７］
　あんな大きな子がいてもおかしくない年頃…そうですねぇ。リョウ達もそんなトシかぁ…。そして私も…。（泣）

＞Blue Catさま［５７８７］
　わお！確かに「５月３１日」って書いてある！！すごい！見逃してました。そうですね、確かにストーリーが進みすぎ☆失敬いたしました！（恥）表紙は…やはり「ＦＣ」っぽいですかね？でも、「家族」のスナップみたいでイイですね♪

### [5789] おっさん（岐阜県：ポカポカ陽気）	2002.02.21 THU 20:48:41　
	
毎度、今日は岐阜はポカポカ陽気な１日でした。結構この地方って気候激しいんですよね。ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
あ～～レスでやんす。
ちゃこ様（５７７７）、おっは～でやんす。来たね来たね感想文いいんじゃないの？？？×２（すんません。やっぱりやってしまったラ○アンリミテッド風。東京○Ｍの番組で夜２２：００からやってるラジオ番組。今日もやります）かなりの高得点。いいねいいね～。って普通に戻りまして、付ける名前その人の願い。そんな気がします。その人の生まれ替わりだったり、いとしい人がいたからこそその名前が受け継がれることもあるかもしれませんね。なにかとそんな気がします。
よしき様（５７６８）、初めまして（のはず？？？）グラス・ハートのくせにガラス破りまくりだし、これはかなりナイスな発言でした。それだけがどうしても言いたかった。
ということで、今日はこの辺で・・・？？？？？？

### [5788] ニャンスキ	2002.02.21 THU 20:10:50　
	
こんばんは。最近は何となくここに立ち寄るのが日課に
なってきた私です。
今週のＡＨ、皆さんの感想に共感しつつ、
私は表紙を見て何故かちょっと嫉妬を感じました・笑
三人のあたたかい空気の中に、自分だけ入っていけない
ような気持ちというか…ああ…と思ったんですね。
香瑩がリョウを慕うところを見るとやきもち焼くんです。
わかってても。この傾向に対して私自身の心の中にどんな
からくりがあるのかと思うと面白いです。まぁまぁ…でも
２冊買って保存版にしましたが（笑）

皆さんおっしゃる通り名前って、本当に大きい意味を
持ちますよね。「香瑩」っていう名前、発音もとっても
かわいくてアイキャッチも綺麗で彼女に似合ってる。
いいな。私もいつか子供が出来たら沢山祈りをこめて名前を
つけてあげようと思いました。

海坊主さんのパジャマ話題ですね。
まさか猫好きに…？それともＣＨの世界と区別しようという北条先生のもくろみ…？気になります。
そして「香の子供は俺の子供だ」ってリョウの発言
にはシビれましたー！！クゥ～～～！ニヤニヤ。

[5777] ちゃこ様へ。
「いちゃついてる」こと。
そこはスッと読んでしまった私は気付きませんでした。
そういう解釈もあるんですね！面白かったですｖ
ではまた…。

### [5787] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.02.21 THU 15:42:18　
	
　こんにちは。

＞［５７６０］無言のパンダさま
　そうですね～、わたしも昔は、見たことあるイラストが単行本の表紙になってると「使いまわし」って思ってましたもん、描き下しにしてくれないかな、って。最近ですよ～、使いまわしてくれた方がいいな、って思うようになったのは。
　それから、無言のパンダさま親子のエピソードとか読んでいると、わたしも小さいころは母親の買ってくるマンガを一緒に読んでいたので（だんだん好みがわかれていきましたが）、自分の子供の頃を思い出して、なんだか懐かしい気分になります♪

＞［５７７１］葵さま
　あの～、Ａ・Ｈの物語の中では、今はまだ６月だと思うんですけど・・・・（１ページ目のカルテに「５月３１日」って文字が見えたし）。そういえば、Ｃ・Ｈで香が決めたリョウの誕生日は二人の出逢った日だったし、香瑩の誕生日は、彼女の名前をリョウが決めた（本名なんだけど）日、ってのもいいですよね♪　李大人に聞けば、本当の誕生日もわかるんだろうけど・・。
　それから、今号のバンチの表紙・・・わたしはなんだか、Ｆ．ＣＯＭＰＯを思い出してました。香瑩が紫苑で、信宏が雅彦、でリョウが空さん（こんなこと書くとリョウに「あんな男女と一緒にするな！」と怒られそうだけど　笑）、みたいだな、って。見てて、ああ、リョウ、本当に父親になったんだな・・・って思えました、親子のスナップ写真のようで、ホント、いいかんじですよね。

　ところで・・・リョウと香瑩は、やっぱりサエバ・アパートに住むんですよね・・？　わたしも、はやく見てみたいです♪

### [5786] 九郎	2002.02.21 THU 11:57:10　
	
失礼しますー。おはようございます。
昨日から春休みなのです！

＜今週の感想＞
立ち読み現場の私かなり怪しかったでしょうなー。
まず表紙見てにやり。あの表紙はいいですもん！
次に海チャンのパジャマ＆信宏君とのやり取り見てにやり。
さらに信宏君＆阿香のやり取り見てにやりー。
最後にりょうと阿香＆信宏君をみて微笑み。
もう顔が緩んじゃってどうしようもなかったです。

やっぱり皆さん書いてるように海チャンパジャマは気になりますよね。
こちらの世界では猫好きなのでしょうか。それに美樹ちゃんもやっぱり
いなさそうで…。というか出なさそうですね…。
でも信宏君はなぜ海チャンをパパに選んだんでしょう？？
阿香と一緒にいたいならリョウの方がよかったのでは？
兄妹？になりそうでいやだったのかな？やっぱり。それとも阿香に気を
使ったのかな。「リョウパパは私のパパ！！」とかいいそうですもんね。
阿香はかなりのファザコンになりそう！！！
それにしても阿香はかなり香様（←先々週号から読んでつい様をつけずにはいられない！）
の後継者になりそうですね！「私には黙ってたけど！」
の睨みなんてまさにおお香様ばりとか思ってしまいました。
人追いかけるだけでガラス割っちゃう所とか。でも阿香ガラスはハンマーで
割るものよ♪来週こそ冴羽アパート帰りそうだから香様愛用
ハンマー渡してほしいです。

「香の子供は俺の子供」というセリフを見てこれからこうやってリョウは
香本人に言えなかった事も、香との思い出も１人抱え込まず阿香に言い伝えて
いくんだろうな…と思いました。先週も思った事ですが普通ドナーの親族
も移植される方もお互い知らされないンですよね？？（リョウなら簡単に
わかっちゃうんだろうけど）なのに今こうして一緒にいて知り合える事は
切ないけど幸せなのかなト思っちゃいます。皮肉にも移植が普通にいっていれば（表の人だったら）
ありえない事だったろうけど、リョウにとっては香様がそばにいる？と思える事でかなり
精神的に違うんじゃないのかなと思えます。もし移植された人が普通の人だったら
リョウは裏の世界に巻き込まないために会わなかったんじゃないかとも…。
ああ文章書くのって難しい～！！よく分からなくなってしまいましたぁ。
しかも長い！！！すみません！！！

［5777］ちゃこ様
いつもながらちゃこ様の感想を読むと胸に突き刺さりマスです。切ない。
で、リョウの「なにいちゃついてるんだ？」をみて私もいつも香様と
やってたことでしょ。やっぱりあれはリョウにとっていちゃつき
行為だったんだ＾＾と思っちゃいました～！！同じよう感じた方がいてうれ
しくてついレスしてしまいました。
失礼しました！

### [5785] 千葉のOBA3	2002.02.21 THU 10:00:44　
	
おはようございます。今日はとっても暖かいです。うちの庭のすももの花が満開になりそう・・・。今日の暖かさで。

感想ですが、みなさんのお書きになったとおり・・・です。今回は最初から,笑って,笑って・・・それで最後は泣き笑いになりました。二人を抱きしめるりょうちゃんみたら、もう死にたいなんて思わないよね、頼むよー。って感じです。なんか背筋ピンももどってきたし・・・.大丈夫だよね。　きっと来週か再来週あたり二人のアパートにもどるんじゃないかなと、期待してるんですが、そこは、きっと香ちゃんが一番もどりたかった場所・・・。そこに帰るんだよね。・・・よかったね、香ちゃん。

### [5784] あお	2002.02.21 THU 00:22:08　
	
解禁ですねえ。やっぱり話題は海坊主さんのパジャマ(爆)。

今回の笑いのツボ＞
やっぱり信宏君と海坊主さんの｢親子漫才(爆)｣。それと、ご多分に漏れずパジャマ(笑)。こっちの海坊主さんは猫平気なのかしら？？？

おもったこと＞
信宏君も、香瑩ちゃんも、表情がとても豊かになりましたねえ！それはもちろん、冴羽氏もそうなんですが、なんだかそれがとても嬉しいことです。冴羽氏の場合、また｢守る｣べき者を見つけたことから少しずつ元に戻っているといった感じです。やっぱり･･･｢香の子供は自分の子供｣というところに、香さんへの思いの深さが出ているなあ、と。
少年少女２人とも、本来の15歳らしい表情を取り戻しつつありますね。組織にいなければこんなにも明るい子なのだなあ、と。特に信宏君は(笑)。そのまま笑顔が続くといいですね。

個人的には･･･香さんを｢ママ｣と呼ぶ香瑩ちゃんが見たいなあ！その言葉聞けば、冴羽氏はきっと照れつつも喜ぶでしょう(笑)。

### [5783] 琴梨	2002.02.20 WED 23:48:57　
	
こんばんは。琴梨です。

やっぱり解禁の日は盛り上がっていていいですね♪

　信宏君の海ちゃんへの告白？！を見たとき、やっちゃったー！って思いました。しかし、りょうちゃんといい、海ちゃんといい、あんなに大きな子供がいてもおかしくない年なのかな、って思うと複雑です。
　先週は香ちゃんの言葉に泣けましたけれど、今回から少し展開が明るいほうへ向いているんで、読み進めていてとても明るい気分で読むことができてよかったです。
　香瑩ちゃんはやっと自分の名前を知ったわけですけど、偶然とはいえ、自分に”香”という名前があることを喜んでくれて、よかったなぁって思いました。漢字ってやっぱりこういう時はいいなぁって思いつつ、今の私は香瑩ちゃんと違って自分の名前に負けてるな、と再認識してしまいました。

　最後にひとつ。そろそろ今のりょうちゃんの家を見てみたいです…

### [5782] ゆうちゃん	2002.02.20 WED 23:28:16　
	
５７７５Ｋ．Ｈさま
はじめまして。トッポい、とは、とぼけた、とろいというような意味だとおもいます。今でいう「天然（ボケ）」みたいな。

### [5781] キャサリン	2002.02.20 WED 23:24:02　
	
こんばんは。
ホントこんばんはの時間ですね^^;
今まで期末試験に向けて勉強してて、その合間の息抜きにカキコにきました（爆）
もう期末まで１週間切ったってゆ～のにバンチ買って読んでる私って・・・
いいさっ！気分転換だ！張り切って感想です！

+今週のＡＨ+
始めの香瑩のセリフでは切なくなって読み始めたんですが、次の信宏君と海坊主の会話で爆笑。だって信宏君、あの海坊主に文句つけてるんですよ？信宏君じゃなかったら殺されかねない・・・・でも信宏君、新宿に残りたいっていう気持ちもあっただろうケド、ホントにお父さんが欲しいっていう気持ちがあったからこそ海坊主に頼んだろうな。暗殺部隊にいてもやっぱりまだ親といたいって言う気持ちがあるんだろうな。
あと私は香瑩と信宏君の会話が好きなんですｖｖ
なんか信宏君、香瑩に逆らえないね^^;
これも惚れた弱みってやつなのかな？？
香瑩の言う事なら絶対！って感じですね☆でもホント信宏君最初とキャラが変わってきてる。でも私は今のほうが好きですけどねvv
香さんの意見を尊重するりょうもよかったです。
それも名前をつける時の意味・・・私もすごく感動しました。
よかったね、香瑩♪って感じで・・・
でも信宏君のパパが海坊主で、香瑩のパパがりょう・・・付き合う事になったら大変そうと感じるのは私だけ？
あっ、香瑩が「りょうパーパ？」って呼んだのがすっごく可愛かったです♪

では・・・・
また期末試験が無事終わったら来ます。いや、無事終わらなくても（ヲイ！）
